GME 10 睇淡隨便沽

買股有風險，呢隻野震過貓皇，投資建議一律供2800睇50年

SH
驚就唔好買
買左就定

建議供2800，終於返高位

唔係轉炒nokia咩

2800比較好，睇50年唔會輸，穩贏

做野深潛一陣先

想問下機構係咁做long call 唔得咩？ 點解佢哋會輸？

Call輸既錢都係現兜兜，不停$10買$1賣唔現實

佢本身做緊空 而家做long call咪會升到傻 佢本身做空個堆貨咪比佢自己夾爆倉囉 點都輸

輸得仲金，隨時幾十倍

本身目標價都係13蚊，我fd 同我講話星期五會430 ，睇完果下真係笑左出黎。

利申 燈神既朋友

雖然都買咗仲輸緊4000鎂，但都有嘢想問
我明沽空咗要填，但點解一定係呢個星期五？期權結算日都唔係得星期五一日

例子黎，主要想叫人sh掛，我就基本上唔會叫人sh，自己投資自己負責

200應該唔難，400我認為唔係呢個星期

你入去望下星期5 expire 既option有幾多張
假設全部都入價+行權 (exercise)
咁就需要 608778 * 100 (每張100股)
你諗下咁多股係邊度黎 我真係唔知

唔知下星期一會點

咁當然有差唔多1/6係115strike 好撚危險既
但如果上到去就痴撚線

出面班苦主真係冇腦即日鮮

佢個意思係唔一定星期五就要買齊，可以星期一先買，再仆街啲等券商賣你股last min幫你買

呢幾日都係妹7,8,90架啦
係睇星期五爆唔爆到過150 up

隻隻股都係咁，唔震走一班老散開唔到車

今日盤前應該最多都係110 120

覺得佢地唔會星期5 應該呢兩日chok上去拿住d貨先

低位揸無煩惱，慢慢溝

想買2800
有咩建議?

我反而覺得今日戰況仲激烈
尋日班gay bear嬴左一小仗仲唔追住你黎打咩
不過melvin要注資就睇得出
佢搞唔撚掂了

如果係我最遲星期三開始要入，你最後嗰兩日入就真係咩價都要比，到時根本無選擇，未計佢可能由80call賣到115call，連有機會唔到價既call都比自己夾到價

真，超級同意，多少要渣d貨，空倉到最後兩日咩價都要比

This piece is good

本身咩都唔識，上星期5 比人屌完paper hand先認真睇下

90蚊30股用咩策略好

Melvin Capital: Actively conspiring to kill $GME, putting thousands of employees out of jobs.

WallStreetBets: Uses their winnings to gift low-income GameStop employees cold hard cash.

WSB is on the side of the people. Whose side are you on??????!!

啲人應該係諗住星期5知會唔會115全部入晒價姐?

$70 以下再溝( 如果有機會)

上次三巫日。telsa 臨收市半個鐘先黎料

不過今次GME淡友宜家已經輸入肉

所以好得閒開post

好多英文但係建議睇晒
寫得好好

我都覺
琴日見佢地操作覺得佢地好急要貨

如果星期四收市盤後無115，應該會比機構寧願再借都要禁住唔比115call行駛到，佢計落條數比1/2日息，蝕價差，都抵屌過掃上，115太撚大只，如果禁唔住，呢個星期已經飛天

上落成30蚊，真心唔太敢買

禁唔住就200見

琴晚真係好癲

蟹左幾多貨？
狂推post

咪70果陣買
有買貴冇買錯

機構有冇可能係市面上逐股逐股咁買番哂？

150 ＠ ＄111 點部署好？

150放三分一

Hold tight boi🚀🚀🚀🚀🚀💎🤲🏻

但係平倉唔係最遲今個星期五咩 ？

35@75 諗住慢慢坐下無壓力
拎左年尾bonus玩

其實琴日個價都好硬淨 仲高過禮拜五
証明打唔返落去

今日應該仲癲

多謝祝福，暫時未蟹

教科書級

唔記得星期一定星期二最後，少玩期權，有都好早準備貨等人答

真robinhood

鬼佬心諗too long cant read btw i all in佢地好多真係講類似說話

SI 100%都要市面有既股都買一次
WSB 渣撚住 基金渣住 老散渣住 大股東渣住
佢一平 個價就唔會落返黎
根據最新SI - 未投降
對面又想扮多2.7B 落埸玩
以Melvin Cap為例 如果佢咁樣夾一夾就蝕30% (21億到), 佢都幾撚重貨
假設 30蚊貨仔 上到150 係 蝕21億
即係渣住 17500000 shares
而佢仲唔減磅 係度溝貨 應該有本事 由30貨仔拉上40-50
50*17500000 = 875000000
渣住呢個數量 可以抽到200$ 送佢一程 蝕夠佢26億

利申 亂計 好多assumption 唔準 for參考only

我理解係，佢唔單單衰係gme手，應該沽左某d都升左，成間野total帳面資產無左3成，gme170億成交，27億補埋倉唔知有冇10億可以洗，扔落gme到頂多得d水花

唔明點解星期五之後仲會升可唔可以解釋下

唔係所有期權都星期5 到期？

唔一定講星期五一定升，只係星期五期權埋單，詳情置頂有，我係話唔一定升，不一定升，可能唔升

好撚癲

.........唔係鬧你，但建議玩返低風險股唔好跟呢d，真心既

隨時升番上200驚咩

簡單來講係咪如果SH到星期五 200見好就收

你轉場去tpgy搵下財巴話我介紹入貨9折，我琴晚唔記得post幾推介過一次，盤後爆10幾%都幾爽

見到呢個真心覺得勁 個心態好穩

YOLO

個鬼佬勁到

我買左好少咋

盤後升搞到我諗加唔加注好
好邪惡

少有少買，詳情參閱財巴

d分析好強好詳細

尋日都係升完跌返落黎好多苦主post都係盤前

我用sofi無tpgy

如果琴晚冇咁波動 我都冇咁期待
證明真係打緊大交
宜家就睇吓星期五點

屌，嬲，中文咪分析過一次你地睇

幾時

英文寫得清晰簡潔易明

趁而家$8x仲有得入星期五就可以天價賣返出去

整理下個post放第一頁

Post x btw無嬲9up下返工無聊

收到，即做，做左，幫緊你

最驚係佢星期五升停 啲到期option會仆街

我諗真係未必

盤後升 又8x想加倉

最驚係到時SoFi收皮強制SH

一彈上去放d囉覺得今晚同尋晚一樣

如果升左落返黎就苦主，富途我日撚日苦主，高開低收

CAN'T STOP
WON'T STOP
GAMESTOP

要走咪分注走，當你目標價200，可以$150走1/3，200走1/3，250走1/3，咁樣你地心態上易捱好多

你估連登仔咩 見你蝕咁多仲唔踩多你幾腳

所以咪日日有苦主post

連仔：開post先，topic有傻仔高j jme輸左千鳩幾萬

班淡友升到159嗰陣聲都唔聲 一跌嗰下就個個蒲頭

升得唔夠多已經係苦主，根本cls

Gonna get myself a wagyu steak while Melvin eats cup noodles

琴晚159 —> 61 （印象中大概）
Cls

Here is a YOLO story, a story of utter nihilism. You know this story. This story is perhaps best told with a series of rocket emojis, but let’s try words instead. The people on the WallStreetBets subreddit sometimes all get into a stock at once. This is fun, a nice social outing in an age of social distancing, a risky but potentially lucrative collective entertainment. Recently they decided to do GameStop. Because, I don’t know, they’re gamers, or because it’s a little comical to pump the stock of a chain of mall video-game stores during a pandemic, or because a lot of professional investors are short GameStop and they thought it’d be funny to mess with them. Or, especially, because their friends on Reddit were buying GameStop and they figured they’d join in the fun. Or all of those things in different combinations. Take one person who’s long for fundamental reasons, add 100 people who are long for personal-amusement reasons like “lol gaming” or “let’s mess with the shorts,” and then add thousands more who are long because they see everyone else long, and the stock moves

人地鬼佬真係本死無大害

同意 唔知佢個盤係點計唔到
但機構玩到P&L -30% 仲要R人拎錢補margin
如果再俾大客撤資就正

中文字睇到頭痛

今晚上唔上到110唔貪心

我尋晚就係一路等等到佢70幾先敢入 之前無買到

拉埋d客對賭，個客心諗我岩岩入左gme，打算靠自己

乖啦，無人知嫁

借錢ALL IN 入

好笑

110又真係好唔貪心wor

我返而加緊注 無諗過咁快走

wsb班癲佬真係好有信念
deepfuckingvalues賺成億都未放就見佢痴線

reddit 呢個post 幾insightful, 即係Melvin 甲埋 Citadel(Market maker) 尋晚甲計質低個價，制做momentum 引d 老散放，佢係60 蚊樓下撈。總之依加既對手已經唔係hedge fund 咁簡單，連揸莊既人都要打埋。

150做淡可以點輸
盤前平倉

今晚拉低成本先
我琴晚盤前97入貨
心𥚃好不踏實

本身閒錢黎， 今晚under 70$ 都加少少

用Sofi玩依d股係咪傻撚左

屌 有啲錢少feel 贏太多派錢
但今次嘅動機幾好

sorry

希望大家打得贏 好想睇大機構輸

+1 不過覺得機會唔大 掛定單先 希望見到6字頭

推

170億成交，除左40樓下/120樓上入果堆，我唔覺得有人sh緊

做乜個個都當今個星期五係final stage
連個short squeeze都未開始就個個諗住收工？

大家帳面蝕幾多

真咩

221@97 sh緊

呢度唔係WSB. 大部分跟一轉搵錢

琴晚講無人理，都係個句，會驚會比人震走既點都會走，無需要留

係係係 得空頭 SH 緊

Pin唔到兩個幫你拉長下

話唔定大把老散等緊入場
剩返既時間愈少 uncertainty愈細

唔知你真心定假膠，但你應該未明借貨出黎再dt個d可以轉左好多次手

你而家買貨坐住，如果到星期五所有call入價（最遠係115），賣call莊家就有2個方法自救，一係就沽貨將你啲call變價外，一係就入貨對沖，由於大家都hold貨同沽貨有機會爆倉既關係，咁今個星期五就好大機會由賣call既莊家入貨爆升，哩個現象叫gamma squeeze，暫時29/1有超過60萬張，即係賣call個莊要補6000萬貨去對沖
如果星期五加埋short squeeze就升天

11:30點半個大市直插 加埋CNBC屌wsb 一個鐘

呢次明郁到大戶

你要明呢到係連登渣3日叫長期投資，解釋到無得再解釋

佢覺得大股東 d 股票都炒左幾轉

82買108放
琴晚75又入返

幾時上一千呀

都唔係只得老散買既，都有institution 入，不過個sentiment 就無reddit 果班咁強lor reddit 班友仇老到上哂腦all in

根本呢獲沽左既大戶谷住輸錢，話供股仲好笑，如果你係ceo/大股東，無啦啦供7000萬股出黎，對我乜著數都無，相反我現有股票攤薄一半都唔止，定打算賄賂股東，如果可以咁做沽空機構永遠唔會輸錢，現價沽落去，叫股東$2供股比我，當人地係香港老千股

痴線佬有名你叫 成班call pltr tsla 又work 先死

blackout period

多謝明巴 睇晒你講咁多嘢
雖然唔明 但係都係買咗

it's only Tuesday brothers

剛剛想share
只許大戶放火，不許散戶點燈

同大家打氣

如果星期五大戶要買貨平倉再放哂去，咁我地一齊放既話咪人踩人放唔到

咁撚似鬼佬語氣既i dont know what a u talking about but i all in🚀🚀🚀🚀🚀

有無巴打可以介紹下咩網有得睇 latest既short interest

總之gme 我俾錢當入場睇財技都值，有賺就bonus

不過雞蛋高牆我就一定企高牆果邊

星期三先入
今晚玩bb

不過首先個堆call options影響好有限，好多可能已經hedged。依招要行得通講到尾都係要靠short squeeze。另外Trading volume升得咁勁亦都反映可能好大部份空倉已經平咗

隔離po 見到呢段 想請問下其實係咪真係有咁嘅風險 quote 咗 nov 巴唔好意思

你都識講大戶要買，你係賣方，點會放唔到？ 未必捉到最高位，但無理由無肉食。你去搵VWA幅圖拉去2009年睇下

+1

吊，佢最高都只係可以set到現價5倍放

笑9我地既人點睇依家又88蚊

但Shitron已經拿拿臨揾左SEC同FBI
呢個世界就係咁黑暗

otm wont be fully hedged
please check out option 101 in your textbook

宜家係挑戰班球證同大會。如果突然改例個場仲有人信。wsb 真係多基層 美帝華爾街一向惡 2008金融海嘯佢哋玩出嚟 全部冇人要坐監。好多平民食哂佢地造出黎惡果

一個幾有用同詳盡嘅分析post
大概了解吓short side做緊咩
建議大家有時間睇吓

尋日會跌落黎係因為比人壓價，依家睇黎唔壓彈弓都仲有8X蚊

未開市就咁串你小心開市比人鞭死你

我地係儍散軍團

call option 本身係已經hedge 左 不過你exercise option 莊家要俾股票你 依加係講緊入價迫莊買貨俾客

check out the pin dude

其實我唔明點解會有散戶笑散戶，而家係終於有散戶肯企出嚟打鳩班垃圾莊，你唔敢玩或者真係有經濟壓力唔可以加入，大家都明。但企喺空軍嗰邊係咩玩法？同反送中時啲中立撚一鳩樣，仲乞人憎過班狗

一股黨SH係企係雞蛋個面喎

Call option影響超大，太大單，所以我有講賣call方有可能夾硬借貨都要星期五禁住100樓上個堆，升唔代表平左倉，或者咁講，有權香櫞走左了，但有其他人入黎沽，沽空率星期一升左

預咗會落到50以下，佢哋笑囉

gamma同vega hedge左未我地無人會知
但係delta小部分一定hedge左

華爾街成為最大的贏家

連登dna

同埋一班五毛 PR長期玩分化

連登不嬲一堆反社會人格

券商就真係最大贏家

呢d 垃圾得把口 夠彊咪落埸沽 講咁撚多廢話

Fbi係佢比人恐嚇，我唔信sec敢幫佢拆彈，詳情可以睇vw比人夾，有個富豪輸到自殺

點呀在日

人地大佬150都冇撚放過 仲話鳩人係夾埋 on9

是勇者不必怕

Sorry bro too retarded to see it
🚀

股票代號VW?

呢啲就係💎✋，學吓人

其實6x入都得

福士呀

打錯企蛋果邊diu😂

np bro
sharing good piece isnt doing anything wrong

VWA

volkswagen

連登定律： 逢紅必反 逢反必紅

依家最大既問題係大戶short 多過100％ of outstanding share

大戶要買10個蘋果 得9個係市場

睇人哋最後一句，佢都咁揸我唔敢就真係無春袋

係囉。落場買定離手

自己無賓州去笑人

仲要尋晚GME buy back,股數應該再少咗？

今晚實有大dip
稍安毋躁
到時先考慮入貨

笑人果d 連件事做緊咩都唔知，一味諗住妖股咁炒炒炒

其實冇人知係咪仲係 >100%
只係睇返數據
say citron 7100萬股 shorts
兩日有冇可能cover到一半？或者cover到淨返少過流通股？
又或者short interest仲係above 100%
但咩位short?
30蚊同130蚊 short 好大分別

咁今晚會唔會好似尋日咁大上落

fake news

sadpepe

一定會，放心

do u know what >100% means?

屌你老母盤前380放

真

個啲SET999搏-6個種?

咪多過shares outstanding囉

一定係啦

咁below 100%可以代表咩？
無任何指引架wor

300幾% 換手率

炒上落果d 真係要set定

成班馬後炮笑鳩人SH 其實個心可能好酸當初無入 家下又唔夠薑 只好口技笑鳩人 想推人放走佢蝕錢

人地set價係防止broker借貨出去比人short

有380我都即走呀屌你有種就拉上380，即放

眨吓眼又返咗家鄉

大家用邊apps隻買美股

垃圾睇1000啦at least ，to the moon we go🚀🚀🚀🚀

to the mars retards

新手 margin可以咩價入

有冇睇pin咗個reddit po
一定chok得仲勁

應該有 d 今晚先入場

一開市即刻入 因為根本冇得估

好文

TLDR: MMers, brokers, and shorts conspired to screw us. They let us run price up, then jacked up margin requirements, and finally dumped. Despite that, we defended Friday's close quite well so DON'T FUCKING SELL.

絕對唔建議孖

好多會貪玩入

其實冇咩可能1000尋日都平左唔少倉，比盡你都係400，但最大機會係佢磨低位磨到最多比你200，甚至更低

If I can hold so can you.

巴打冷靜 我唔想係ifc排隊見到你

二百放三分一已經唔會蝕仲有賺
剩低點玩都得

邊個黎

132yolo?

都係個句 分注走啦 無咁多如果既

真，所以如果佢比到380我都即賣

支持散户
100樓下不問價入

入市請用自己可以承受損嘅金額買正股
唔係你盞畀人chok到蝕住走

新手咪撚掂認真，大把美股你買

直接google造車個vw集團比保時提夾撚爆沽空

都幾大機會
可以好似琴晚咁升到咁上下就沽

造市嘅人自己走去報fbi

FT
睇就用支牛

firstrade點熄股票借出計劃

用MARGIN/工具係path dependence
即係佢先等你expire後上 or CHOK爆你倉再上 你都會見唔到終點
正股驚西呢個精神就係 唔怕時間值 唔洗怕佢點CHOK 唔洗俾利息
你margin就係自己放棄呢個優勢 掉左支槍再同大戶打肉膊

唔好買margin

Roll over 唔得嗎？

Sh都唔比，真係好撚惡

真係唔識set，可以掛9999賣，不撒單，咁就借唔到你

拜登話唔俾

屌你老尾，我地鍾意集郵唔撚比既？sh姐，搵fbi jm9

ROLL or not係call buyer決定 無人知
但做得long side 又有本 點解唔execise 夾爆佢

咁我唔sh囉，9999比曬你，唔好拉我

認真問 造市人唔係應該中立？

落左場邊有中立最好1蚊供股或者退市

market marker 都落埋場咁撚癲

佢再複雜因為渣正股要公布，靠期權，我地就正股話鳩知佢，叫fbi黎拉我囉，問左國安法未，上到火星都拉你返黎坐

Sick leave

琴日大跌果下好似係因為broker提高左對GME既保證金要金
未FC

結論:Sh to the moon

琴晚香港02:00左右跌到61都有啦
香港D股神訓左教就無panic sell

唔關事，美股周不時盤中大插特價大平賣全線插tesla又插，牛牛又插，tpgy又插

佢地都唔明點解要買呢隻股
個個當賭場咁玩 食炒價 緊係腳震

Ching 借錢入賭場咁大膽

10@135, 高位入咗本來想問點部署
不過入得就strong hold，一係就唔好入，問都嘥氣
本唔多Drop to zero咪由佢當俾學費
係諗緊今日嚟多棍嘅話溝唔溝

佢地屌boomers同我地屌廢老一樣啫
成班上晒位 自己manipulate個market就得
我地係forum吹水就係電視台話係illegal
雙重標準
我係香港人睇到都嬲

咁要分返兩單野黎 佢加margin% 都係仆街黎
琴日低位執PLTR 醒返已經+8%

睇左成朝WSB
我開始明白佢地個種變態仔心態

屌, 我蝕緊錢, 但好撚興奮

利申: SHIT 緊10K鎂

有本咪溝啲

利申：221@96

琴晚點壓都壓唔過60
都仲未計reddit班友20-40蚊貨

無得唔加升得咁快你唔夠錢老破券商要食左佢所以根本係全線盤中急插

我都係 本唔多但琴晚輸緊一萬鎂都好似冇咩感覺

一樣

平手緊 100@85
115 CALL X1
琴日隻CALL 翻左4倍但我唔撚會放

真，解釋可以比我幫你祈福

我都係，輸5000輸到冇feel

不過閒錢驚閪

醒起之前有個WSB po
話一諗到一係我地散戶大勝hedge fund
一係散戶全部收皮
任可一邊結果都好興奮同想見到
開始明白了

依然仲綠緊10幾蚊

早入享受 遲入坐艇

不過邊一邊輸都好，citron都嘔緊血

我個想法係
今次大衞決戰巨人哥利亞
場仗一定係難打
當中一定波動好大
因為對家一定想盡辦法
質低個價 等啲跟風傻散Panic sell

但我哋只要唔好All in
攞出適當注碼
然後Diamond hand
贏咗嘅回報真係想像唔到
即使輸 輸嗰筆錢你都承受到

岩岩再開app 睇

原來shit 緊20k 鎂

SH DKLM

應我個個post
post9

高位跌緊落去個下補咗張29號call負數

咩價位買

已經CHOK 到無乜感覺

原來SHIT 緊20K 鎂

最衰訓撚左, 唔係60蚊再入

睇住條數黎溝

Another good watch!

@98

you are not alone

全世界最大嘅賭場
引哂啲牛鬼蛇神出嚟

今晚會比琴日更加刺激

121

火燒旺地

尋晚真係好刺激
成個pool 一開始一路咁升正好多
之後突然一齊直入變負
然後gme玩左幾次波幅
最後買返同大家一齊sh
今朝起身個尋晚個pool變返負50鎂

利申有gme,牛牛，tesla

新手買左少少見證歷史
想知點分幾時沽係大戶接貨
幾時係散戶接

理性討論

有無fact sheet 睇到 沽空股數 仍然維持係108%-140%？

明明盤後就上返近90，同埋關鍵日期係星期5，跌少少姐駛唔駛驚到咁

雖然蝕緊，但係參與緊大時代嘅感覺好過癮。
利申SH, 75@$107

其實牛牛同robinhood 搞到股市好似mmo 咁就預左有呢一日

理性討論就係Citron平多左倉，但又有新一輪既淡友入黎，估計Citron除左不停震倉之外仲將自己d short瘋狂拋曬比人，令損失減到最低，所以依幾日如果多散戶paper hand令Citron平到倉既話，我地之後面對既其實只係衝入黎既淡友

連登好多弱智仔永遠看得自己最醒目
成日搵機會想去笑鳩人
所以都費事睇佢哋鳩噏

當真錢唔係錢

簡單來講 Citron平多左倉 同埋 琴晚震個幾棍
Citron都輸左好多啦

以上舉動等於機構都開始減低損失

之後面對既只係 接citron既機構/淡友

如果Citron要追仲可以反手大貨買上 夾爆埋接short side班友

知道答案就一早借爆錢all in 啦，搞笑咩

佢有MM 收市要market neutral 所以一定要補返啲貨
結論：傻散比大戶夾埋呃左賤賣手上啲貨

好想快d到今晚

今晚唔知又食幾棍呢

見到第一棍熔斷就知put得啦
入埋market on close order肥到仆街
一晚多佐幾十萬，食佐好多人血饅頭

今晚劇本，老散望住個ATH150蚊，衣右5折見平，盤前入貨追
開市gap up少少再大陰燭跌到daylow附近收市，gap up我會再入put食多轉
咁就成年糧

SH 唔撚理

Citron輸極都有
反而大把散戶孖咗/all in最後震到輸身家

又關你事呀？

我想更正一點
係升既
只係intraday high回左

利申 無入 局外看戲中
GME 呢件事係幾時開始發生？ 我琴日先留意到你地呢個post 愈追愈有意思 想知故事始末

WSB目標就係要citron
你都識講輸極都有 姐係WSB都贏左一半
咁WSB點輸身家

佢睇人仆街個d黎
咪撚理佢

其實係得連燈仔輸緊
WSB一早落晒場
cost 最多咪40

3個時間

新董事入局改變 - 爆升
Citron 話 GME只值20蚊 - short
Citron開Post 講5大原因 - 21/1/2021
WSB 想做柒Citron - 呢兩個禮拜爆升300%

Post 1 好多連登仔都係40

散水撚2019見唔少

吹水大會

真心想散戶贏一次 因為呢樣係香港絕對唔會發生 所以更加要SH Gme

最後睇下GME炒到邊個位散水

VW 200歐去到1000歐散水

好難打
對方又有外援

某人2019年$50k long position入
多謝散散, 即日變富豪
5萬鎂變1300萬鎂

有冇話點解WSB 搵到機會做柒Citron?

其實係，所以如果個價一高返，而又岩大家各自既心水就真係好賣，你永遠唔知WSB既大戶幾時賣，不過既然sh左咁耐，唔會十幾廿個%可以覺得滿意囉

呢個世界勝者為王，敗者為寇

贏左未可以出黎大大聲講野

輸左未縮翻落地底

而家大家都未知結果 同人嘈黎做咩

知自己做緊咩，唔係賭身家未得

琴晚gap up 上 80佢唔put?
我驚佢put左見到150 腳都震埋

你都綠緊了

個度小貓三幾隻包括我

因為發現佢沽左140%既floating shares
市面流通得4652萬股

想學野, 邊到睇到citron倉位有D咩, 又話佢short左好多股, 又話佢揸好多option就到期

馬後砲不嬲都大聲架啦
你有見人開市講今日點點點之後收市大叫我嬴撚晒呀!!!咁咩

無啦啦呢個時間 十幾個comment都係班失敗撚留既
睇黎係失敗者聯盟組隊入黎

重點，唔好all in

連登仔三日當長揸，又問人目標價都知係想一野賺盡

你以為筆錢真係咁易嬴
打仗梗係死唔少人

咁你走左未

雖然由150落翻去70, 但依家停喺88.87, 今日有機會坐150望250
利申 7@100

人地無連登仔咁廢
同埋就算真係trigger到short squeeze
wsb賣晒都係得幾%
影響唔到件事

唔走
第一閒錢
第二我暫時仲有信心

個27億兩日都冇撚曬啦尋日佢都蝕左16億個27億如果拎黎投降，最後直路掃上去平倉既話咁仲有機會搞得掂，可能仲有錢加call Tim

怕就做一股黨SH見證歷史

邊度可以check到citron仲short緊幾多貨?

係，你睇幾日盤後就知，40,60,80,90咁愈企愈穩同升

個人睇法，買股唔係睇人地買左幾多股咩成本，係睇你入既價同上升空間，孫正義渣緊幾錢既爸爸，南非渣緊幾錢既qq，木木渣緊幾錢既tesla，以上三個例子都係有極平貨同埋有賣有買，以港股黎計無一間無平貨，vc a/b/c輪，logic上你全世界無股票買得除非你做vc

Short Squeeze Explained for Dummies (us)

Let’s dumb this down for you apes:
• ⁠Let's say 5 banana's currently cost $10
🍌🍌🍌🍌🍌/💲🔟

• ⁠One ape on the market has 5 banana's
🦍🍌🍌🍌🍌🍌

• ⁠Snake asks to borrow 5 banana's for a bit and instead sells the 5 banana's thinking price will go down soon (shorting). he thinks he can buy them later for less and give them back to ape, so he make's profit on the difference.
🐍💭📉🍌🍌🍌🍌🍌

• ⁠Group of apes notice what stupid snakes are doing and decide to buy all banana's on the market until snakes have no other choice than to buy from the group of apes in order to return what they borrowed
🦍🦍🦍🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌🤣😂

• ⁠If group of apes stay strong then price will go UP
🦍💎✋🚀🚀🚀📈🚀🚀🚀

Call得多個堆其實都係60蚊左右，call就call撚硬依堆貨架啦，115都係尋日先開，多極有限

同埋 Cost低 跌到幾多都係贏
更加大本錢Sh

呢單野一定唔止WSB+老散

最好笑係美股一早就close咗，真係蝕咁多要衝出來講點解下午一點先講？好難理解

琴日成交11萬張115call，到115要買千幾萬股未平倉有幾多張睇唔到，所以我係機構沽爆都要星期五禁住115，禁唔住就200見

我咁睇
如果入場前有做功課
自然知道係同hedge fund / 大戶對賭
首先你要大概估過成功probability
gain loss 你未必知
但係肯定你會知道波幅一定非常大
當然馬後砲咁睇實有人問點解150唔放左
如果尋晚直升到200你會唔會咁問?
馬後砲問題不但低質, 而且無討論空間

我答你150我都無諗過放, 因為我驚落左車上唔返車
而呢筆錢我真係輸晒都無所謂
所以我尋晚都訓得好安樂

如果大家用咁既心態玩, 嬴唔嬴到錢都好, 至少唔會坐唔安食唔落先
對你操盤都有好大幫助
一個人panic就好易做rush decision
而rush decision, 十居其九都係錯既

其實好多人會跟大戶沽

樓主,咁星期五操作定係星期四操作好?開盤即走定係點?

單單針對有人有平貨既logic

分注出 個心理壓力會低好多 real
人始終都係人 個價一郁就易出事

睇岩價接受就好走
你永遠唔知幾時摸頂

無建議

真係要討論星期五點操作

有乜好討論
你咩價入 想achieve咩 嗰個唔同

其實wsb d 巴打真係高質過呢度好多
雖然佢叫你diamond hand
但係佢都會講, buy or sell is your own decision
but i am not selling
佢地既凝聚力真係大過呢度好多
呢度充斥住一大堆loser希望拉其他人去佢地既領域

無討論空間，連登仔加埋仲有無幾十億美金可以買落去，有就星期五死守115迫行權，之後有人幫你掃上

我諗今日升到咁上平，賣走一部分攞返本金
其餘SH算

有十球鎂都偷笑
仲億

11萬張，都唔知班機構仲要蝕幾多去禁住

講笑咩，成個連郡擺左落GME既total2球都唔知有冇

唔敢左右 唔想大家輸錢

大家一定要思考清楚入黎係為咩
執兩水？定係想一齊等short squeeze？
但係short squeeze 時間好短 摸頂就會瘋狂放
你有無信心你走到？
你接唔接受到total loss?
風險有無對沖到？
睇清楚個pattern 同自己入市 再搵一個接受既位走啦

呢個成交來 等等緊未平倉個數

sq時間好短？

仲有堆伸手黨問目標價，做乜撚野

點沽？ 用option ?
我IB想沽1股GME都無

Vw有人話用左一個月先到
但真係爆上個下好似得兩日？

跳空既GAP 完全fill 哂 盤後拉埋上88
預計 90-110 之間交戰 琴日呢個位都打左好耐

目標價$1000咪得

兩日仲短？使唔使好似飛機整埋final call ?

兩日都走唔到嘅話...

你摸頂邊有兩日咁耐 你望下你呢到身邊咩人 個個仲問緊你幾時走呀 咩價位放

睇琴晚用熔斷棍來震停就知 空軍都無計

兩日兩分鐘就話啫 兩個鐘都ok 除非又死機

根本依班友就唔知GME發生緊咩事，沽乜撚，有得你沽先再算今鋪GME真係發生好多你平時唔會遇到既事，根本冇貨比你沽

Set定目標價咪撚就

我就好誠實嘅
唔敢玩大先揸得兩股
我點都SH 等short squeeze 發生
當參與下歷史事件

但vw好多股係哂波子到
今次多左散戶可能快好多 唔肯定 要等高手解答

其實用熔黎震個cost唔細架
佢賭緊大細
如果大家真係diamond hand佢day end只能買返上去

自問自己冇可能摸頂走 咁勁就高位put落去啦

呢招好耐無見過 完全FEEL到係狗急跳牆

無記錯 各大劵商都無貨借出來俾老散沽

老散想跟大戶沽 只有long put

屌呢個好笑

講真佢到時爆升嗰陣你都急住放啦 除非你諗住摸頂啫

第一棍 60萬貨
第二棍 40萬貨
第三棍 20萬貨

佢day end 根本要買返貨

所以先叫大家自己睇岩價就放 唔好貪心自己諗清楚 我就呢幾日hold 實 最多輸錢

班人真係唔識架 話明short side 借左成104% 仲點會有股票比你short

不嬲都係
真係人種同基因優劣既分野
唔到你否認
所以不嬲都叫連登仔(香港人)咪撚掂GME

所以盤後都升番上差唔多90

睇今日港股就個 空軍要贏大錢
一定係陰跌咁沽落去

邊有人會沽到熔斷震走人

終於果邊d 人後生d
同聲同氣

真係好撚RICH 拉個平均價都要十幾億

琴日有32萬貨可以借俾人沽 有圖
之後都已經無哂 買到上all time high

yes

我都訓得好安樂

成王敗寇既野 等件事完左先bin c啦

老實講連登真係一個有佢一半咁informative同清晰嘅post都冇搞到成班人唔知頭唔知路係到亂炒

個樓主GME position 都一球美金喎，你估普通人？

因為單眼佬都知收市要平返倉
又係不問價平既
傻散set limit咪比人掃

同埋佢講嘅野好多layman 真係唔會知

例如MM intraday 可以naked short 落場

舊年個市咁 周街都係股神啦

其實你真係想binc既話，你可以一野賣曬去，然後cap圖話我賣完綠撚左wo,一野bin埋去搞撚掂

想問下citron平倉係星期五開市定收市

有trading mandate咪得

或者我咁答你
總之星期五收市前要平

想問下致富點熄借貨
買左少少當見證歷史

明白 💎🤚

入post問郭董快過係到問

應該真係普通人，係連郡炒唔到人地咁多姐好似之前提款擠提咁，4個呀伯，每人一億，你根本唔會知有幾多高手係附近

未必既 fact sheet 未出來 唔知citron仲沽緊幾多
可能159佢地摸頂平淡倉

問一問，正股我唔理sh
張call 我可唔可以補返兩張現價call 平一平？

賭好大

原來咁叫大

咁你上年有冇搵到幾億呀？

2張18 cost call 好大咩

想問下而家呢個格局，citron以外既其他大戶點解唔大手入場掃貨食死citron，而只有散戶同citron打? 照計如果而家既分析係岩，而家大戶落重手幾乎係必勝

其實人地鬼仔都已經講哂叫人用閒錢玩,唔好孖
不過總係有堆賭仔落場

咁即係幫火箭set目的地係月球衝唔出銀河系

個成交大到咁 拍得住TSLA 你估無大戶join ？

有貨托住沽點同

聽日開市前出fact sheet？

我真無唔熟 靠WSB/呢到高手分析

木木係指邊個？ 唔識，有無多d 資料？

有幾大 輸極又未係幾萬蚊

預左羅曬今個月profit 黎校飛

Sofi一星期都未開到戶，琴晚忍唔住半夜開通支牛，今晚有冇機會參與呢場仗 仲未收到開通email

模擬倉都好似冇玩咁大

vw果次佢地係同保時捷對賭 今次係散戶 有d唔同嘅 但係今次gme佢哋輸會輸得大好多 隨時係大市都有連鎮效應

係呀 27號

末日喎 仲要iv咁高

女股神wood

開得黎股災岩岩好

同意，建議開淡倉賺大錢糕糕糕

輸哂都係3萬 不過可以行使long side要貨

好想快d開股市

開IB喇 好快搞掂

個心態唔岩買股

投建2800

想訓覺多D
尋晚咁刺激好眼訓搞到

想今晚set定心水價然後訓覺

望下咋嘛

琴日有機構掃貨 同埋short side唔止shitron

應該係話citron一早已經輸左 而家佢地點震點買 都係為左輸少d 我地只係順水推多一下等佢地跳樓都唔掂

你留返啲精神返屋企打飛機啦

琴晚係MARKET MAKER naked short,搞到大家以為散水, 后期回升番就係因為MM 要收市前平番naked short既部份

點會冇大戶

木木琴日PLTR 升到咁 一股都無放
分分鍾諗緊咩位加倉

一定有機構掃先爆上去

你問得呢句
就知你唔知頭唔知路
跟風入市
算啦 你驚就快啲放咗去

睇字都聞到你陣乞衣除

答到你呢度嘅人發曬達仲上連登咩

冇信心SH 我勸你依家仲有8字頭放咗佢

黑池可以set 9字放
應該一開會升一轉

驚佢地放其他股補個缺口

呢度雖然買返120萬貨
但係你未計佢3棍嘅沽空量
要一嘢沽幾多先可以幾十蚊咁打落去
係就係買返120萬 不過我諗佢呢3棍都應該借唔少

仆街, 今晚再係咁真係唔駛訓

一係就唔好掂 入得場就定少少
成堆冇買又喺度鳩噏唱淡唔知博咩

3棍 百幾蚊沽落去 收市80買都贏20蚊價既

但Citron好似要沽到落40

所以真係要熄撚咗個借貨系統

姐無Citron 仲未平淡倉

無謂為咗班傻鳩搞著自己

Sofi係咪冇得熄

Set好價之後訓覺每日都set 300蚊

同熱狗一樣
得自己個套先啱
唔抵得人地企出黎
所以要屌走其他人

仲有班五毛要散播失敗主義

加油有錢齊齊搵

點睇盤後升左13蚊?

發達既唔會係你地架啦 醒下啦

你走啦

你jm9?
呢度大把人均價 2X 3X

你識條毛咩

俾大戶夾得多
幾撚可夾返大戶轉頭

其實ryan cohen唔係好在意呢D錢
人地同musk一樣都係為左做件事而做

係咪星期五都唔知
依家係續日睇

你可以掛9999賣單，一樣會lock唔比借

邊個賣佢？

買FUTU仲好啦
我自己都有孖 但我有其他股補番架

星期5係點我唔知,我只知你比到個心水價我就即放係咁多

我都係咁睇
short rate過 100
就算散戶Panic sell，都無可能sell過100%

Good read

第一個升浪 因為破左115 strike broker要買貨 機構買 散戶買 明顯有量支持
之後short side用錢掟到溶
美股盤中lost momentum 再below strike 115 搞到快速回落
落到6X (開盤GAP再買貨還) 1230後果D先係正常交易
今日絕對會殺上去110s 再黎多獲

今日都應該會落返去6X

應該傳統文化問題，係香港打工仔先會幫老細諗埋佢嗰份，正常罷工咁應該係員工團結迫老細加人工福利，香港就係有人彈出黎：其實老細都好慘.......下刪3000字不過俾啲時間香港人啦，醒覺中

同琴日一樣

落40真係睇下今次集結號會唔會俾佢個浪沖散
我就信念堅定嘅

真係大時代
就睇下今次散戶可唔可以贏次

邊有咁多貨比佢沽落去40
尋日搞到咁都仲升緊20%

正路佢收市要平倉 平返3大棍嘅貨

巴打知唔知ft 點熄

手持2股同大家共生死

請問會唔會代表其實買入量依然好多, 未到盤後只係大戶係度禁低個價?

其實依家佢尋晚落到60都買得7788,佢要買貨既話好難推落40

真係CLS,人生有幾多個大時代

e家唔單只係老散YOLO,機構一樣想做死short side,上星期5既ITM call option今晚要交付, 個gamma squeeze loop仲未完,人地short side已經要捱貴息,見到citerdal 同pt72 入金就知,其實唔係頂到好耐,要參與既話大可以留到間野話準備收皮

reddit 創辦人喺Twitter 叫佢個venture capitalist friend 今晚入貨，雖然個銀碼好細，但係會唔會有連鎖效應

琴日158支大大棍 睇得出對家好心急
嚇到啲人狂放
之後溶多幾次就橫 唉

Wow

我頭先都開左bloomberg chart出黎睇

我發現個量有少少奇怪
加埋呢篇我就明了

大家係為左打大鰐定係搵錢？
純粹問下

Why not both?

打贏佢你咪有錢贏

同意，如果我係你睇淡會沽爆佢post倉到時上黎gel頭笑班做多撚

其實係好多人touch到個stop loss搞到放走左

班傻散走左勁多,然後上返黎都係90左右,嚇走左好多人,不過唔緊要,平唔到倉既話佢都係要買貨

人手熄到就最好
唔得就參考樓主#484

GME 10 睇淡隨便沽

#484 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以直接開盤個時掛賣價999既單

市場上唔止空軍要補倉
散戶+同路大戶一樣會繼續吸貨
所以其實咁多方都買貨嘅時候自然推高個價
亦都唔會俾空軍一個買晒

其實今日個short interest邊到有得睇？
想拎個lum sum睇下short side幾時平

搵錢為先,如果唔為錢,我唔會買股票啦.不過有機會參與下依D大事,跌個1,2股既價當參與下,問題都唔大

矽谷人鬥wall street 大鱷

我仲好開心 攞個計數機計數 計賺左幾多
計撚完溶斷 你老味 呆鳩左

美股開stop loss好傻豬

平時贏股票都係打劫散户，有機會點解唔打劫班仆街大鰐

FT有個叫證券借出收益計劃

其實係咪即係呢樣嘢?

每一次stop loss, stop完loss過唔stop

一開始果棍係睇住買盤黎掟
之後我懷疑triggar option hedge 一齊掟先回得咁急
同埋呢招一開市已經出左一次 2.5M shares炸落去但90$唔撚郁
之後佢係咁出同一招搞到盤中買盤無哂 夾哂係上邊 佢先掟得穿90

巴打識啲野

Yes

咁如果一開市好多高J 120 以上掉貨

個價會唔會質到好低

咪係，啲大戶都惡得耐啦

琴晚講左正常想走貨點會升到發發聲掛熔斷價黎賣，不過好多人比人呃左貨

幾時再有最新update

Point 72入金落Melvin都知間野就快唔掂
本身Melvin班友好似係point 72跳出嚟？姐係唔掂到要班fd救火，2間fund合共入個1Bill同新聞話short side輸左個1Bill差唔多

120堆貨買哂爆上150
120堆貨主自然會追

夾120 落到65咩都放哂 唔夾佢地點會落到6x
Those paper hands

咁呢個要主動申請先有
想查有冇開可以係設定到搵到

用人地個名真係好可悲
仲要有簡體

60嗰度應該都係小量貨
加上如果落40 分分鐘有更多大戶出嚟同空軍搶貨
到時空軍死多兩錢重

重點係Citron 40搶平倉都 輸左利息

照字面解，melvin間機構帳面輸3成錢，姐係個倉一定有其他野，佢輸緊3成錢再比人夾gme，同埋幫佢補倉有可能係為左救其他倉，你當佢老散沽左tesla+gme，依家牛牛call你，兩隻夾你，一係賣曬，一係補倉一只賣一只，所有估唔到的，無必要估，知佢窮就ok

入27.5 billion USD 仲唔係好唔掂

2.75B

用支牛買支那股做咩唔畀用簡體

我今朝起身80都買左
何況40？
利申：無孖，小額SH，預左total loss

空軍某程度睇中你哋高位入咗貨set cut loss
所以點都要打爆一堆cut loss嚟收復些少失地

信念

Sor 興奮得制

等大戶同fomo老散今日再入場

Sofi 係咪本身無開就唔使理

sofi無得short

就算俾佢回到血 都打唔少折扣

same

LM 睇結果

所以質低個價死
推返高都係要死

我都輸緊12k

迎接光明嘅前夕總係特別黑暗

呢位淡友寫得幾好
不過佢走去long put就真係on99

今晚繼續開頭D首歌定定軍心先

搏棍做對沖下話

打劫大戶

我就咁scan個post我發現健康左好多
無晒paperhands

但有即日鮮攪局

今晚升又會返啲入嚟

屌那星，依家option market marker企埋係沽空個邊

好撚warm, 真係好robinhood

衝動得濟145高J左, 雖然係用之前d profit嚟買

Same

咁大上落一定有人玩day trade

加油 一齊SH, 諗緊今晚要唔要入多小小

let’s mess with the shorts!

柒頭皮

想問下FT我禁入去股票收益 佢叫我立即加入
係咪即係無開

呢個大新聞黎wo
Options market marker因為short call 補唔撚切貨，索性企埋係空軍個邊

希望有機會震落黎比我加倉 宜家97@30

好似入夜之後就無曬，3/4點

係呀，依家終於正常番，尋日係到尻嗡d柒頭唔見晒

無用嫁，企邊邊都好，到價call就要行駛，唔係你marker話到事，唔還課就同fbi講報國安法拉鳩佢

我想賣左垃圾AAPL 買GME
睇佢死樣都升得七七八八

100都好似有啲高巴打溝唔溝下 琴晚96買溝到80

time is on our side brothers

唔係話唔知Citroen 幾時到期咩？個個講到星期五咁

0400有熱狗對猁

因為d正義魔人接受唔到自己無上車(自己失敗)
但係又眼紅人地上咗車嘅（睇住人地成功）
然後就想係車上面嘅人最後車毀人亡
嚟證明自己無錯

有去到60咩 ?

唔係話citron已經short左104%，市場已經冇貨借比人short咩？

班友講資產再分配係認真

呢單真係好重要，無諗過market marker補唔撚夠貨仲要naked short 埋一份，依家Citedal出晒名幫melvin, 咁即係呢個星期會無限Gamma squeeze, 無限naked short ladder

我個策略會係set 150放，尾市就買番
持續到29號

而家就係講緊
就算全部人放晒都唔夠比shorts cover
佢要買100, 但係市場最多得90股

去過61

姐係佢接完90 我放9999一股佢都要接？

升緊

90係股數唔係美金......

係咪總之策略係sh

太樂觀，今晚會出返嚟

Ger lun

我知呀

根本唔應該玩即日鮮

其實佢買唔夠貨
當違約？

對翻即係90美金

阻唔到既 佢地俾人夾一獲就會知錯

你估係香港人咩 叫人捐612 成班當睇唔到
宜家買GME 唔支持都算 都笑埋一份

琴日都係歐盤升少少
美股一開升多多,希望一樣啦

屌
而家先知Roaring Kitty就係DeepFuckingValue

要走既尋日走左一大堆
你插到落60都無人理你, 插到40都唔會多人走
但係90幾蚊打返落60蚊個cost比尋日仲高
今日好睇囉

其實研究mms無咩用，你要還就要買，係大a股叫雜種黎就有用，美股你叫登登黎都一樣要還嫁啦，個point就係佢要還就要買，就係咁簡單

所以有幸參與呢場game theory 真心榮幸 見到班鬼佬真係知做緊咩 又有人性 見到原來玩緊game thoery 都會有人信真係可以大家一齊贏（最少大家都做到個門面係先 唔會放負能量 自己走場先，仲要大家都鼓勵大家去到自己唔掂就離場）

真?

tldr: hold and gme to the moon

因為還唔到所以拖馬，咁你拖邊隻馬都要還嫁，拖馬不如老破仲快手

兩個境界

我唔明
所謂 naked short 唔係就係平時 MM 做 delta hedging 既標準動作黎？

已經預左依個星期晚晚通頂
琴晚由+50000 HKD 到負錢 只係一瞬間
已經掛定單300,400,500

其實係咪冇人知citron 堆put 幾時expire?

VW 單short squeeze 當時仲有6%流通量。股由二百幾夾上九百。

搞錯
前兩日佢仲live多謝我

最大問題係百幾蚊堆蟹貨

疊馬人多靠嚇

u know what is naked?
後面有隻option back住咁佢nake乜野..
著晒衫拍裸照?

反而想知點解一間咁出名既機構會犯呢啲錯誤

貪心囉

呢個又係有盲點，人地波子渣住7幾，政府渣住20，沽空大過流通量，但人地係一個人，波子個單唔好話1000，佢要10000你都要比，gme有老散會走人，有老散會開借貨

諗住升到位走24股執返個本先
之後等佢真係跌返40都zero loss

鬼佬玩開工會知點同權貴鬥

蟹先唔會走 如果爆升咪又係會繼續hold （如果唔係一開始點會蟹左係度）

20$ put有兩萬幾張
但115$ call有十一萬張
因為較多人睇佢升, 牛軍相對係大軍所以空軍打唔入?

都係個句 買少少算啦唔好賭身家

所以唔係鬼佬講野100%岩，佢拖馬黎頂住星期五option，成功的確option輸少左，但你沽現貨一係比息補倉，一係平倉止蝕，咁中意拖馬去a估夾埋雜總搵食算啦，憑本事借直頭唔洗還

成日贏，贏到冇哂危機感

wsb 班友而家去twitter 搵有錢佬chamath 助陣...如果成真可能又真係撬得郁一筆錢....

俾你班友講到一定賺 唔會蝕咁

OPTION 影響股價
股價影響OPTION
但OPTION唔入價就只係廢紙
將115帶入價 咁115果換出黎既股票就會將個價再推高

沽over 100% 即係佢要買晒市場裏面所有股票 無論佢值幾多錢 ？

咪話左係博出黎 無人講一定得 如果malvin 真係頂得住掃得夠快 都無咁快升到上去

真心佩股wsb, 有信念，有策略，有行動力，仲要心存公義

如果全部買完SH到星期5,其實一定係
問題係會唔會全部SH

如果成功，睇住1000先單單ipoabcdef呢個名起碼升到8舊

情況當然唔同 果陣大戶玩套燈A B 股權 點知俾波子家族暗地買call 去收股 成班大戶on99

今次全球散戶同大戶對賭。見wsb有人貼英鎊。

印度佬？

retards, autism 既威力
之前睇到個po 先話贏到錢就捐一半 早一日已經找左數

條友成日話帶散戶賺錢，你老尾clov唔好提，呢單拖馬

班友真係咩都做得出

唔好再講目標價，你咁早只會人踩人

依加無人知有幾多間公司空緊 每間空緊幾多
但只要有一間斬倉 舍量一定唔會細
價就會推 一推就會domino effect
其他都迫住斬 到時供求失衡 理論上係幾錢都要掃

收市前要平，未收市可以naked short因為有機會唔夠liquidity

係香港先多仆街

我估唔會

佢都係VC佬。佢堆IPOA BCDE SPAC都要同大戶合作

屌你，連登仔係時候去打國際線，快d去we need some help because they a shit🚀🚀🚀🚀🚀

唔係咁撚痴線呀 Chamath wor 有冇link

黎緊星期五要行權就知係咩事
但見有人講呢兩日（星期二三）佢都有野要行權係咩一回事上星期都有SC到期？

當你平時見住d勾心鬥角，不停標籤他人去維護自己既地位既人欺善怕惡嘲笑其他有理想既人，再睇返WSB依次做既野，同埋再睇返依兩年香港反送中既事，其實良知係可以賺到錢，冇必要以成熟做包裝去做d冇良知既事黎搵錢，或者賺少者，但最少有條底線係到

唔理WSB既目的係咪真係搵錢定真係想幫GME員工，但佢依家做緊既野的確幫助到佢地

Thx 清

即係喺空軍角度嚟睇, 呢十一萬張115$ call 係佢地既燃料

但而家佢地根本冇咁多gme 正股去推低個價, 所以只能局住平倉, 繼而持續推高股價

係咪開到200 call

好認同 同埋見到WSB 你會知道咩人係埋一齊，要有咩風氣，先至有機會成功。你話係咪人踩人 一定會有 但起碼係大家都講好哂prep 定 自己解決負責 真正不分化

yes

cls

歐盤 94 now 搞咁多野又咪係呢個位

咁點算

依家係double/ triple or nothing

好刺激

佢好似Sri Lanka

今日起碼150up

班大户以為自己好醒
想睇Citedal同point 72一齊收皮
然後引爆埋Melvin其他倉
最後大市跌得GME升

成堆gme

算啦，香港d撚屌唔會明，只要有風險存在，佢就會先推9你死先，因為推9你，佢就一定冇事，但大家團結就係要睇有冇人賣9自己，佢地覺得唔穩陣，所以要先賣9其他人

而家每日嘅升幅都好誇張，穩步上升緊

係個根性黎

用輸廿萬嘅機會搏到一百萬，我覺得真係好合理

平均價70$ SH 2xxx股

抵玩過馬會

要賺大錢 就要承受風險
如果必賺唔使理風險嘅
個個都All in啦

入得場就要了解成個遊戲玩緊咩
評估自己風險
然後揸實 等市場決定結局

1. 同琴日一樣高開低收
2. 盤前開始係升, 去唔到100, 一開市就狂趺
3. 一直升升到200

睇個熱度今日都會繼續升

乜鳩mms，依家我地唔識拖馬咩，我地拖隻fit馬出黎呃鳩死佢地

risk reward ratio 2:1 好撚抵玩

香港人係咁撚樣，我最撚憎兒燈仔其中一個言論屌自殺者橫掂要死點解唔殺啲狗，高官先去死

有冇人用緊ft閂唔到個證券借出收益計劃？

平時一直笑9支那種既劣根性，但完全冇思考過自己既劣根性都唔係好得去邊，改左去啦，笑人，撚人，猜忌係唔會帶黎力量

點解我覺得金融風暴嚟緊

其實一路都覺，上年11月講到已加

1.升
2.跌

呢啲事唔會再發生㗎喇

大家而家好似淨係睇到金融嘅胸脯

想問吓Citron 依家係咪大劣勢

上年6月已經好多人話隨時熊二大跌

拖埋隻ELON馬出黎

佢地會答你我得到好處/無事就得
事實都係呀 所以一要求多一個人既力量先成事既野
咪無樣掂囉

升，波動熊都係好大，應該收盤去到一百蚊，跟住盤後又繼續升

唔好理啲無謂人啦，反正佢地又無膽落場玩

即係同琴日一樣高開低收
先車到上120, 再拉到落90一直

2021年係散戶嘅天下

Clssssssss BB同百度合作

Call開到200......

所以今星期要清其他倉

星期四破頂 4x，企穩40
星期五破頂 7x，企穩60
星期一破頂 15x，企穩80
不過前三日走勢唔代表今日都會係咁

其實有機會，如果GME依個漩渦拉到越黎越大既話，引爆股市都有可能，因為你都睇到尋日為左GME,佢地推冧個市換子彈繼續打問題係依件事會演變到咩程度既姐，不過如果真係股災，大家都走唔甩架啦

其實我尋日見到大市跌左下果陣諗到

如果呢單野成左 會唔會引起骨牌 搞跌個大市

180股想買多啲

連登仔...搵鍾培生幫手咩屌......

日日收市都高過前一日收市，我唔明shorts 點樣可以唔蝕

佢從來冇優勢過，一開始佢就一定係輸家，只係佢要減輕到咩程度先係重點

🤣🤣 仲可以有咩情況

用左幾日？好似都高位左成個星期？

所以9月跌左一大棍

一齊死囉，我又唔係做槓桿嗰個，點睇都係個啲over levered 嘅人死先

決定再入10股玩下

就冇呢單野。好多大戶已經做淡

有人開始short 契媽

無買option 輸哂都係100% only

好似示威 比人推推下 上左第一排
人踩人 叫人strong hold

所以精英好多，但合作做一件大事？算數啦邊個領域都係咁撚樣

我

我真心唔信呢單野會搞到成個市冧10%喎

再講，佢真係firesale 其他貨嚟補倉，更加要撈啦

係就好睇
冧市先有機會

Citron已經唔敢出聲，輸話一定，睇輸幾多
依大户係Melvin同新撐佢個2間Fund包括point 72

好似三四日

而家呢個價真心買得過

重點係，而家有個神裝嘅人喺前排同你一齊守喎
你仲要知道對家已經無咗半血，要靠後援去捱，點會唔食住上

南亞手足

連call都有200，今晚過硬150
係睇班友仲有冇貨棍落做價

你有閒錢唔怕輸。買正股唔孖展 SH到星期五

200就抵玩喇

唔好再講新手點點點，呢啲事情應該正常人都唔會成日遇到，自己睇多啲Google 同 wsb ，樓主PIN左條link 已經解釋曬所有野

大家ready好未

今晚又大波波

大家都想做內奸 最好食到兩家茶禮

我估正常有一至兩日工作掛
利申 IB

今日應該穩到一百

咪繼續囉，尋日洗左咁多人，都仲企穩80，佢咪繼續燒錢囉不過我估佢會水9其他人做shortside令自己走得甩先係佢既諗法

直接開盤掛999賣出就借唔到你貨

咁耐 等唔切

屌，真係垃圾嚟，打撚到大戶收皮已經係好撚爽嘅事，點會唔join

穩100前要接受到佢跌落$70

唔閂會點樣

唔只
5倍你玩tsla 都得

熄咗先
星期五先係主菜

我100貨 SH

其實成件事真係好痴線有幸今次參與到
d人搵282/koda比，根本同282/koda完全唔同

人地wsb 叫做Mother of All Short Squeeze 唔係無原因的

70先買😎

當個個都咁諗就唔會落70

隊十萬蚊落去 一癲起上黎已經係普通人一世都搵唔到既錢 D人咁都唔明

71.4有貨

跌到落70：走鬼呀，股災呀！！！我唔玩啦，比返啲錢我得唔得，我學生哥借錢玩架咋

入左appl call$150 安全過買藍籌

今晚埋老婆一齊玩

好撚過癮

下面笑死 well diversified portfolio
gme bb amc
wsb etf

我講過到價我一定捐10k 去612

小賭怡情

屌
睇佢死樣, 星期五咪又跌返落黎

今晚繼續熔斷派對

玩幾手參與下

係

我$150有貨
原本真係為左參與下，預無左筆錢
但睇個勢而架200 call都有，應該唔洗蝕都得

其實會唔會尋日沽空機構已經平倉走緊人

琴日無端端有幾次大跌係因為大盤都係咁跌，但佢升到停牌嗰陣時冇人講

推冧個棚個一刻應該係差唔多，不過個過程同原因完全唔一樣，282,柯達冇人會包拗頸sh

大膽預言 今星期都會打爆哂所有 strike price

尋晚60幾我都係係度un緊腳聽歌

點搞 有無教學

chamath係咪比佢點嘅公司都gogogo嗰個

Aapl？我食完9月棍之後唔撚會再買佢

歡迎入市
不過希望可以長渣
因為大家都係靠呢個信念一路令到呢件事由無可能變現實

走左好多，但唔可能走得曬住

係唔係shitron無人知
但星期五到期未平倉嘅貨好多

61沖緊涼

成件事完咗 買少少長渣都幾好 ryan cohen啲人當神咁拜

半夜見到 去個廁所繼續訓

我都係話要求取消咁 未有回音

我最後係會至少留100股當做紀念

冇人叫你買
不嬲都唔想咁多paperhand入場

Over100% 沽
佢都未買我個啲

等你好消息

直頭今朝訓醒睇你哋講先知

希望佢唔好升太快，啱啱買咗50股

我極度懷疑大部分人係覺得市場股票既數量係無限

都話開盤掛999賣貨

呢間正一廢閪死基佬公司
無撚用

但係我見要申請先有呢個功能
你去設定到會見到佢
我自己本身冇開過

紙股票無限印

就算無限咁多 佢話100% 佢都係要keep住掃

我都係
沖完已經返咗72 73

145買左15股
跌到 20都唔會震到我

SAME

仲有半個鐘就黑池
來吧

衰多口同埋太有自信
機構都係由人做決策
有錢就心雄想搞大佢

會唔跟市價賣到？

想請問如果真係short squeeze 發生，除咗股價衝上雲霄，仲有咩地方可以睇到？ 假設今星期五上到300， 但仲未squeeze,咁都係可以有得上？

見到佢60果下
個心離一離

人地目的係hold起D貨唔比broker借比沽空機構short

經過琴晚一戰我相信各位連登仔都明白SH嘅重要性，你睇下盤後升幾多

.......999怕咩賣，我即刻唔sh

其實上年玩過TSLA應該知咩叫SH必勝

Short interest
未squeeze 係仲有得上

they deserved it

希望嚇走一堆即日

如果佢搞唔掂，一定唔係食杯麵，食子彈啦

認真，去返炒其他啦

唔好諗咁多啦，岩價就放左先，就算squeeze左，你都唔知摸唔摸到條針

點會，執咗佢囉，大把hedge fund 都係咁

講真999你都買既話咪比你囉

TSLA事件已經表達到SH重要性

好，唔該

WSB 首站係420.69

想賣既連登仔最少都去到呢個價賣啦

SH咁耐 你唔係想贏1-2%就算？

屌真係神級，原來係佢

一路以為佢係insider 料...先至可能strong hold 到咁
堅定到...仲未放

qualitative fundmental + technical 選股的完美教材

今次sh 唔同之前喎
今次好睇long 個邊升咗上去會唔會take profit 夾死散客

P.S. 隔離po有巴打詳細講解咗，我都係個到睇返黎

想加貨tim

隔離寫左D咩垃圾污染左你個腦?

Where

尋日唔係溶，係機構無所不用其技去呃貨！
係機構停市，之返再naked short 60 去做個假象有人走貨去呃其他人出貨
你睇返琴日停咗左幾多次

你就預左升上去之後好多人都會take profit,不過千幾二千萬股名額咁解，到時走慢左就碌柒了

唔好all in/孖

5點準備玩爆美股

S3 講左short 數升左，宜家佢地好大機會係buy time
Citrion 直頭FBI SEC都搵晒

最好笑收市升返 盤後個價貼住90

buy time?

無限推高

射撚晒成排彈個敵人只係爛左件衫

唔明咪問囉 我都係想加入幫手打9大戶姐

gamma squeeze 只係前奏

想有其他人介入去攬炒

lm睇game theorist做分析

🚀🚀🚀🚀🚀 一生人一次發達機會 hold 到 short squeeze

所有call 到價 全部exercise

fatfat

引唔住想玩玩了

GME個價一定係60打上
之前d option只開到60
60行權又gamma squeeze
1/29有60k張option ，個個行權佢哋跳樓都唔掂

輸錢既只會係所有 short side

唔好fomo all in 坐定定一齊煮死大戶

睇隔離，你不如直接去 reddit 睇好過有一手料點解要睇二手

今日預計都會停幾次
睇清楚係溶到停定比人停！

好似TSLA short side 輸到仆街咁

Aapl係俾死廢老買 垃圾廢柴股

CNBC 係大芋幫兇，一閪冧就嚇啲散戶

我打算賣左爛果換富途

準備開市！！！

好意勸你，你覺得係害你我都無法，主要係你完全唔明做緊咩，入左只係害左你，你都係單純跟炒見人買你買

琴日有班paper hand 以為溶到停 唔睇清楚其實係比market maker 直接停 停完set naked short well below current price 去呃貨

星期五應該冇得訓

係驚你唔明發生咩事，死左都唔知呀

EU up 13%
SH🚀🚀🚀

財經妓姐沒有一個是無辜的

係，今晚唔好中伏

班傻仔自己食唔到升幅就葡萄人真係以為個個都坐艇，現實係上星期五高J 既都仲賺緊30%

upppp

今晚未必再用同樣方法，可能一開市就直接插呢

琴晚高位896割左tsla

EU stock 升緊 🚀🚀🚀

morning巴打

都唔會有貨賣架wo

19%啦喎，睇高追俠表演

所以大家真係唔好怯 mak大啲隻眼 用下腦分析先做買賣 唔好panic sell

Just wakebtw戰鬥！

停第一棍已經知 唔明驚乜野
只有陰跌派貨先係最撚恐怖

更加唔沽

reddit全部 sh
要入買正股sh

各位傻散坐穩啦今日

佢無惡意
唔好怪佢

好難講，今次GME short side咩絕招都出晒
你唔知佢可以玩到點
佢絕d 29號拉低個㗎之後停 d option 就bye bye

仲要每次復牌都即刻上返

卑視你

就係呢啲垃圾，機構先有得走得甩

60蚊以下未平倉合約大概62k 張option, 等於要620萬股。如果知道咁乾貨，佢地一定行權居多

所以上面wsb 咪叫人唔好留到29，提早 roll 倉

人渣

星期五高J
班撚樣整係話我地水尻人買
水你老母咩
20% profit 都唔take ,就知仲SH緊既人決心有幾大
會同琴日高追既手足齊上齊落
目標價依然係420.69

Same 星期五買 SH !

未驚過

this咪由佢哋笑，睇吓邊個笑得到最後

今晚繼續齊齊搵多d,再低買高賣

可能今次儲夠子彈係29號到期前，瘋狂naked short沽撚死個價。

勁多publicity

Melvin已經要班frd救佢地
WE ARE MAKING FUCKIN HISTORY
🚀🚀🚀

有新血入咗場SH但無熄到借貨功能

Strong Hold

正路

越嚟越好玩

我係wsb戰線的
怕西

又一件垃圾

其實有咩所謂，冇太大衝突，佢買完賣返出去其實都係個堆貨，人地點做唔緊要，重點係我sh到心水價

算，好人難做，入去比人割一刀沖住走，買$5000都唔見1/2000啦

🚀🚀🚀

social capital主席就係要劫富濟貧

睇過總結者

我都覺，佢今日篇新聞

DLS 我尋晚50% PROFIT 都坐定定呀

另外2間fund 要入成bil 美金入Melvin救倉
根本Melvin自己攞嚟衰
沽空唔洗take risk?

好興奮 跌到落40都唔會放 你咬我食

Me too !!! HOLD !!

有一刻我上左6位數字
照sh🚀🚀🚀

戰前熱身戰

開市

我尋日走賺100萬都無走

來吧

準備坐過山車

哇，你都玩幾多

但係依家market market企係對家，揸options成本好重唔會少過班空軍，咁樣鬥磨無優勢，但係無左option 做levergae又無得揸咁多貨

搖撚準備

95

99

坐定定 跌落40都唔放

130左先啦

93

有今生無來世

熱身賽開波

30@$95 let’s go!!!🚀🚀🚀🚀🚀🚀

大戶 yolo

做咩屌人姐，冷靜啦，就算take profit，佢其實都買返，冇啦啦做咩屌人

大家咁快望住有咩用 定少少喎

gchi💎🙌🏻🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

團結

再溝少少，SH!

定下大家軍心
我仲大其實

冇力已沽空

真漢子

好似起碼一半都升

靠你定軍心💎🤚🏻

佢割緊新仔跟入怕死跌即走個d，班友唔敢坐無法，勸人唔好買比人屌

第2日戰爭
SH

2分鐘升咗9蚊

97*

支持曬倉一陣我幫你gel，put左邊張？

屌 琴晚大特價

明明樓主麻煩開個新post
你開先入

爆升

應該好快又1001

巴打開番個post?

你開11唔該
我推個個

希望啲傻鳩唔好入黎

啲call出到200

割班坐唔定嘅有問題？咩

盤前交易仲多撚過TSLA

冇必要，無聊

琴日五億佢 tesla兩億

繼續食花生

根本好多人玩緊GME

IB short sell interest rate 83.62%

2 million retards including this thread

係怕坐唔定比人割埋一份一扯琴日就150

全世界都GME

chok到

跌咁多 ？

無得short

連登仔佔3 億

唔貼倉請收皮

特價咁耐 真好人

我想問琴日盤前升左幾多？

直接無視佢啦

唔係一㩒就話unavailable咩

特價左好多日了

邊度睇 唔識put call

70 to 130

我賣完 復到上160 都叫割

150果下我都心郁

FT 撚

不過盤前盤後係散戶既世界，開市又要比人棍落

每日開波都係特價

reddit啲人自己搵啲資料返黎

五點鐘就精神
等成日就係等呢個時間

support

今晚上到200減少少加個凍飲再戰

睇死星期五有散戶爭住走跌返哂落黎
你地咁有自信係因為睇小啲散戶有幾咁on9

interest rate 升左

玩gme學到好多嘢

200